【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

我地訓身備戰緊《中英聯合聲明》之戰；今次唔係攬炒操刀之作。

經過研判國際形勢，除咗英國戰線，我個人覺得大家都有必要全力支援美國戰線。

所以，同美國戰友溝通後，特此出post支援兩個行動，希望大家拔刀相助。

根據消息，美國國會兩大黨都好想推動到《美國人權與民主法案》。即使Trump 點軟化，國會一樣可以企硬（真正三權分立就係咁運作！）

但係，要全速甚至插隊處理《香港人權與民主法案》既話，一定要有數以十萬、百萬計香港人、以至美籍港人出聲要求法案先可以做到。

有見及此，香港人備戰緊港島之戰既同時，請大家花3分鐘做以下行動。

1）參眾議員連署信
HKFLA號召緊 所有，係所有 美國居民、海外選民 連署請願信俾不同參眾議員。

只要每多一個美籍港人、支持香港既美國人係上面簽名，就會有多一封信自動發俾相關選區既參眾議員，施加壓力加快通過法案。

麻煩大家簽唔簽到，都要spread俾美籍朋友！

2）白宮聯署

白宮聯署唔須要美籍、選民資格都可以簽，亦係絕佳方法反映香港人意願。

經過大家努力確實過咗10萬，但係我地應該劍指20萬、30萬，以至100萬簽署，全力為法案提供正當性。

唔理得唔得，做咗先！

Meme Credit: OIC 親子丼

PS：我會出post更新《中英聯合聲明》之戰情況，絕 不 走 數！

推

我愛炒b，推左先睇

我無嘢講

推！！！

辛苦晒

攬炒巴

正評0->14

push

不問即推

推，認真睇晒，都簽左名

推!!!

推左先

我愛你

in 攬炒巴，we trust

推
我愛攬炒巴

推呀

推左再睇

簽!!!!

我無嘢講，推

上呀兄弟

簽名留email覆email

辛苦哂

致攬炒巴：

有關中英聯合聲明，英方嘅法律上權利和責任可參考作為其中論點

可能仲有其他法律依據，有巴打指出：
如根據Vienna Convention on the Law of Treaties, Article 69:
1.A treaty the invalidity of which is established under the present Convention is void. The provisions of a void treaty have no legal force.
2.If acts have nevertheless been performed in reliance on such a treaty:
(a) each party may require any other party to establish as far as possible in their mutual relations the position that would have existed if the acts had not been performed;
簡單而言，如果條約依據公約確定失效的話
所有野係要盡可能回歸條約前原應存在既狀況
雖然實際上難以執行，但真係做的話，香港主權及治權就有好大可操作空間
但呢樣建基於英國做野，或條約被宣告無效
如果係前者的話，有人建立流亡政府 係好大機會得到英國承認；如果係後者，都為香港人創造左有利條件

睇下攬炒巴用唔用得著

攬炒

遠交近攻

我愛攬炒

推比攪炒巴睇

PUSH

簽呀

未睇先推啦

同攬抄巴一齊見證歷史

推， 推到置頂

港共期待緊死第一個警察或者示威者

攬炒巴
未睇先推

叫非華裔美國friend 簽得唔得？

Push

咩都唔洗講，總之推咗先

早已經Send過, 不過照push

美國果邊一路都要推，成個月前就做緊，一定要做。
英國無心無力，美國有心大力，兩黨一致，民間同政府都站香港人邊，最應該就係狂推美國，英國幫下口就得，但只止於幫口。

In 攬炒巴 we trust

推啊屌你老母

轟呀

Forward左比美國親戚！

正評 分享

一定要推

最愛攬炒巴😻
推

pish

攬炒巴;現在傳媒開始放風香港會可能實施戒嚴;一定要盡快讓國際社會知道香港情況……

有你呢句就得 等你好耐

我要攬炒

lm

見username即推

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我無野講

推！

助攻

In攬炒we trust

攬炒出品，必屬佳品

照push

推呀！！！！！

可做己經做晒 推

根據消息，美國國會兩大黨都好想推動到《美國人權與民主法案》。即使Trump 點軟化，國會一樣可以企硬

唔好氹我啦好嗎

快 就搞出人命

簽

12分鐘前嘅post
已經推左6頁⋯⋯

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

Lm

原本都唔睇好侵侵條戰線 不過攬炒巴叫到就簽下啦唉

推，搞大佢

Push!!!

撐攬炒

全力支持攬炒團隊

非常認同

我覺得香港呢個困局係只有
英美呢兩條戰線先突破到
香港本土已經無乜野可以制衡到政府同黑警

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

天佑香江

白宮果個繼續簽！！簽撚爆佢！！！

Pish

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

攬炒巴睇下

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

大專學界琴日都出咗聲明

----
《大專學界聯合聲明》

在本地及國際戰線守護香港
支持通過《香港人權與民主法案2019》
爭取自由世界支持香港

志雖表，汗既揮，血已披。連日來，香港人接連上街，以血和汗表達訴求。港共政權卻再三濫暴、侮辱無權異見者，視港人民意如無物。大專學界在此重申五大訴求：立刻撤回《逃犯條例》修訂草案；收回暴動定性；撤銷所有抗爭者控罪；徹底調查警方濫權問題；及即時實現雙普選。港共若堅持不可一世的態度，只是自尋死路。

經過整月連番抗爭，港共政權始終拒絕聆聽民意，樂此不疲地撕裂社會。港人與港共政權之間的矛盾，豈是始於今天。由泛民主派及本土派相繼被褫奪參選權、褫奪議席；香港民族黨被無理停止運作；馬凱莫名被拒申請工作簽證；到強推通過《逃犯條例》修訂草案，香港的自治權早已危在旦夕。港共意圖逼使香港人民屈服於強權之下，成為中共的順民奴隸。近日有關《廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》或於本港實行社會信用體系的傳聞，更使香港人憂心忡忡。倘若傳聞實現，港共政權便是聯手把自由的香港推上一條不歸路，令她淪為一個普通不過的中國城市。

在本地及國際戰線守護香港

香港已逐步落入中共政權的全面控制之中，我等香港人已經不能再退讓。我們要昂首向前奮戰到底；我們要在街頭抗爭；我們要在全香港各區抗爭；我們更要把抗爭擴展到國際戰線 —— 我們不惜一切代價，我們絕不會投降。

因為我們堅信，此戰絕非只是香港人的存亡之戰；此戰也是自由世界對抗獨裁暴政的終極之戰。香港不只是我們引以為傲的家園，更是自由世界的前哨。在光與影丶明和暗中，我們香港人身先士卒，抗衡中共獨裁鐵幕的遍野烏雲。

因此，各大專院校學生會將於日內以民間外交形式，將香港問題推向國際。我們會全方位聯繫外國學界丶公民社會、政要、外交人員和海外港人，為香港爭取更強大的國際支持。

支持通過《香港人權與民主法案2019》

大專學界的首要任務，是動員各界支持《香港人權與民主法案2019》，促使其能夠在美國國會迅速通過，以建立具約束力的機制，保障香港之自治權免受中共干預。法案一旦通過，將可對個別侵害香港自治權、人權和民主的人士實施制裁，如凍結資產及禁止入境美國，阻止禍港媚共者出賣香港。

雖然現時美國已立《1992美國-香港政策法》，但該法案只能制裁香港整體社會，而無法針對個別賣港人士。若美方只用《香港政策法》對港進行制裁，只會影響無辜的香港市民及居港美國人。由此可見，現時絕對有必要訂立《香港人權與民主法案2019》，對準賣港賊，免殃及池魚。

在此，大專學界懇切呼籲美國國會全體參丶眾議員迅速通過《香港人權與民主法案2019》。

爭取自由世界支持香港

同時，為了加強國際社會對香港自治權的支持，我們不但會向自由世界的領袖—— 美國尋求協助，我們更會加強與其他自由國家，如英國丶加拿大丶澳洲丶日本丶台灣和歐盟的聯繫，建立恒常對話窗口。

未來大專學界會全力以赴，努力連結自由世界陣營，為香港爭取更廣泛的國際支持。

我們會一直戰鬥，直至香港重光丶港人得以解放，活在自由自主的一天。

香港大學學生會
香港中文大學學生會
香港理工大學學生會
香港演藝學院學生會
香港浸會大學學生會
香港恒生大學學生會
香港城市大學學生會
香港教育大學學生會
香港科技大學學生會
嶺南大學學生會
香港樹仁大學學生會

推啦 哩條線真係最有效

我愛攬炒巴，瘋狂怒推

簽爆佢 屌佢老母

推爆佢

我愛攬炒巴

Vienna Convention 62(2)(a)係一個問題

我愛你!

愛攬炒巴愛香港

學聯都出左聲明請求通過人權法案，會唔會一齊搞？
人多力量大

Push 大愛攬炒巴 辛苦你地

In攬炒 we trust !

push 簽名呀連登仔

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

好多美籍支那人同翻牆狗係到反對緊
人地本來就靠人多係網上想主動帶領吹風向
你地班香港人連個連署都簽咁撚耐
再咁落去遲早美國佬都懶理 郁下啦懶撚們

推。有兩隻三毛負皮

多謝攬炒巴幫推

支持攬炒巴

呢兩個月辛苦晒

我冇野講

撞

推咗先, 陣間睇

我無嘢講
捉拿懷疑冒警人士

收工send email
簽就一早簽左

我冇野講!

Support

攬炒巴團同其他團隊都要加油

幫手推番有用post

咩都要做！

推
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

攬炒巴既post 推左先

美國戰線我支持啊
下左決心跟美國

大力推

多謝攬炒巴

攬炒巴 我愛你!

攬炒攬炒

已簽已廣傳推

推推推

鍵盤戰士嘅極致

個懶人包我地洛杉磯巴絲打整架！支持支持！

我愛你攬炒巴

加油攬炒巴

Forward埋比差唔多成個WhatsApp既群組！

幫手

最好係聯同炒巴係老尾登報文宣，但係用法案版去做，英美同攻勢，效果更好

幫推

攬炒巴 嚇死我地 我地以為你比人捉左

[]

美國心諗唔俾錢我 就玩殘你

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

人手推番有用post

推推推!!!

Done
叫左海外親戚share

攬炒巴fans

推爆佢呀！！！

簽左3 個

屌你老母終於有人推國會送信
多謝攬抄巴

推 簽呀！

先推

推先

多謝攬炒巴推

剩係幅圖已經要推

推！！！！

請問美籍港人先得嗎？純美籍得唔得

攬炒巴 攬炒巴

真心唔抱太大期望
香港最多只係拎嚟比美國制衡中國既一隻棋
美國冇義務去幫香港人
因為佢哋嘅代價可以好大
就算 trump都唔敢為咗幫香港而得罪中國

我要欖抄

等左你好耐

整得好係咪

絕對得

別再干涉香港好嗎？

推
burn with us

唔使美籍 有美國地址就得！！！！！！！

唔一定係港人 任何美國有地址人

推！！！！！！

推！！！！！！！！！！！！！

簽左！

咁就容易得多

Piahsvdis

done推

【極有用】金鐘逃生路線

推啊
攬炒巴加油！！！

In 攬炒巴我信

推 未簽既快啲簽

盡力研究下

快啲簽

真係要搵外國勢力呢鋪

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

簽左，希望多人簽

In 攬抄巴 we trust

凡是攬抄巴推動既 我們必定擁護

當然可以

我叫左好多

外國勢力

推
==================================

【置頂：終極裝備攻略】https://lihkg.com/thread/1321785/page/1

支持

Push

參眾議員連署信個到未做 會forward 俾我美國朋友

另外 我打算寫信俾幾位senators 去多謝佢地為香港propose 呢個Bill同時同佢地講我地香港好需要呢個bill通過 英文唔好未寫好封信 會繼續執下佢

大家幫幫手簽下，同埋分享出去。

In 攬炒巴 we trust.!

大家留意返條法案只係保障非暴力嘅示威人士，至於要唔要使用暴力就留返俾大家自行判斷喇

Pls share!!!

叫美國人打比自己選區議員
叫佢地快快通過

呢招好重要

開個twitter account share 出去

支持

真係好沮喪，攬抄巴做咁多野一D迴響都冇，外國堆友真係關人撚事

簽呀
快啲繼續簽！！！！

正評左先再睇

溜咗icon
if we burn you burn with us

推！多謝攬炒巴！

香港頂唔住啦

推 記得係email按確認先計

麻撚煩

果邊幾時開會，直頭去美國示威啦
G20都有人去，美國無理由無

香港人繼續簽聯署

攬抄巴我愛你！

幫手狂推

香港人，係時候發功啦

香港人，打天下

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

推爆佢!

唔撚洗講野，攬抄巴推硬！

幫手推

推上熱門

炒巴

推 加油

推攬炒巴

推完要share呀

男人老狗都好掛住你，攬炒巴😭

qr code 版

文攻大元帥

嚇撚死以為你比人捉左

我冇嘢講
有人冒警

簽！多有多做少有少做
出得一分力就一分

記得share俾朋友

攬炒巴未睇先推

攬炒巴
推左先睇

攬抄bb
可唔可以話埋比世界聽林奠想戒嚴

多謝咁多位義士..!!
香港既未來唔係無希望嫁..!!!

簽左推

依個Act系大攬抄最后防線. 如果通過老美暫時冇借口取消

'United States-Hong Kong Policy Act of 1992". 犧牲權貴保民生.

---- 以上講法中間派同light blue 會buy 嗎? ----

推去外國網叫外國人幫手得唔得？

美籍果個一定要有地址？

癈j p牌幫推

天佑攬炒巴
天佑香港

簽左幫pish

推! IN 攬炒 We TRUST!

我要推po

push~!! push!

push go go

即做

推上去呀點會無熱門嫁

推啦

我愛攬炒巴 推

推呀呀呀呀呀

力推

Did Hong Kong Police Abuse Protesters? What Videos Show

Tear-gassed, beaten and dragged. Experts in crowd control say the Hong Kong police used excessive force on protesters during a demonstration in June.

連埋nytimes段警渣濫暴片擺上reddit叫鬼佬幫手簽。

推呀喂

喂大佬 咁高質 唔推真係對唔住自己

根據小弟粗淺理解，《中英聯合聲明》罩門在於「香港無法/失去有效自治」；而《香港關係法》則是「香港看起來跟其他中國城市沒有明顯分別」。

打高汁文宣嘅可以參考一下。

p. s. 請眾巴絲善用Twitter同Reddit.

香港人加油！！！

推，記得簽

要呢位美籍絲打幫下手

Push ahhh

唔好意思，借一借位
蔡英文係美國被人搞
麻煩簽呢個，要求美國政府調查中共組織：

我冇野講

攬炒！

推
在美港人要幫幫手了

推呀
英美都推!!!

推呀!

多謝大家 兩小時內多了百多封信！
繼續 唔好比佢停！ 我地目標係1500 封
即係 500 多個國會議員的 3 倍！

up

咁少人推

推，推到法案通過

【逆權運動】在美港人發動去信行動 促國會盡早通過香港法案

推左4日，終於有多啲人理
好感動

得咁少人簽左

Push, 主線任

大家加油

Up

希望大家入嚟一齊討論 有咩請比意見

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

美軍來了我帶路

推 自己唔係美籍 簽左聯署 希望有更多美籍朋友幫手

Bump

"居民", 我以為係美國exchange 緊學生都ok
但個post 話要美籍, r 左頭

已簽!
再推!

推推推
凡攬炒的都推

一見攬炒巴即like

即刻轉發+簽名

係我用字唔夠精準
以圖片用字為準

攬炒。

Push
係美國讀緊書 盡量搵人簽！！

多謝攬炒巴!

我無野講!!!

push！

推啊啊

推到外國勢力出手

狂推

LM

推到熱門置頂

推左先睇

我撐炒b

攬抄巴必推！

已經傳左比Ny poly既朋友圈幫手

未send先推

攬炒巴必推

如果又有眾籌登報 我都會捐多次錢

抄巴
推左先睇

你呢啲持久戰，成立關注組仲好啦，一日半日就搞掂咩

推啊

推呀～

幾時上？

繼續推!!!

Push!!

Qt

pushhhhhhhhhhhhhhh

唔推唔得，我愛攬炒!

搞錯，咁耐先得二千幾個正評，大家用力推呀

推啦屌

繼續推

推返上熱門

人呢！出黎啊！

啲人去哂邊

推啊

辛苦晒攬炒巴

Lam chow

再推

攬炒巴攬炒巴

推

我愛攬炒巴

人手置頂

辛苦晒攬炒巴

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
我去醫院

已簽

攬炒來了我捐錢

中聯辦洗緊太平地

突然出咗好多舊文/膠post

麻煩幫手推返啲抗爭post上熱門

1001

重要post幫推

巴打加油

推推推！

推推啊

美國公民push

一定要比多D美國人知道香港發生緊咩事

Push
射撚死啲仆街

我信你！加油

推
除咗課$3俾蘋果，不如考慮吓同時返工時買多份報紙版

好想幫攬炒巴含撚

已叫美國朋友幫手spread

銀髮族遊行

國師都share炒巴個post

其實主要嘅問題係
Trump 想用香港牌去同大陸deal trade
一日未同大陸撕破面，一日佢都唔會用呢張牌

717遮打 721金鐘

推完請簽名

愛你

借一借個位

突發！加拿大出現連儂牆！

美荷樓

簽撚左未呀

721見 香港人加油！

繼續簽呀

簽左

signed

攬抄巴辛苦曬你

太少人啦，800 都未到

MC JIN?

推
我要自由

推，721港島見

等我為大家回憶下決定721去定唔去

無論你選擇做咩角色，企喺咩位置，都請你721出嚟！

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

律師有野講

7.21見

一早全都簽 推呀

半夜三更出面又帶風向

推！
攪炒巴辛苦晒

Push, love 攬炒

If we burn, you burn with us

721 見

721見

大家唔好咁易俾人帶風向

721、721、721

721啪

推 721 維園見

pish 721

721金鐘

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

勁野，幫推

依家去到邊個位啊??

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

求下美國巴幫手, 721

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

#1182

幫推
叫埋同事簽名

721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

推一下

好似無咩新消息, 進度緩慢

全球馬格尼茨基人權問責法（英语：The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。

721
我無野講

又係攬炒巴

推
呢個好緊要

美國做野未啊屌

721同心同行
不分化，不割蓆，不篤灰。

721

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

半夜推post GoGoGo

攬炒巴神

Already sign! I am in the State, I am pushing this to the bro and sis here.

有你有我有情有天有海有地

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

721見 722請假

支持

唔好淨係連登圍爐，一定要外傳721，whatsapp group, airdrop, Facebook, IG, 香討, BK, uwants

721港島見！

用實事嘅攬炒巴

推
有冇咩消息

攬炒巴既post必推

加油

721金鐘見

天滅中共
仆佢臭街
721 香港人 街頭見

721 港島見

英國登報幾時出？

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

推
美軍來了我帶路

光復香港 時代革命

今日覺得好無力，
但唔可以就咁完。

推暴佢😡😡😡

五大訴求

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

整下excel時又推下先

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

幫手推有用post

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

[三線齊下] 金融, 英美歐圍剿, 文宣

救推 辛苦曬啦攬炒巴

得英國救到香港人
Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

BC可繼承，97後可以攞到外國籍

推比身邊嘅美國籍香港人同埋任何美國嘅朋友，一人一信比美國參議院兩會議員，與其等人做，不如自己都出一分力，已經有人寫埋template，就咁copy & paste，唔係咁都懶吖？係就真係香港人抵死👇🏻一齊推爆呢條link👇🏻

👉🏼

Tui

This

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

有用既post推番上黎喇！

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

攬炒巴 對家搵何超瓊上聯合國演說誣衊示威者 身份仲要喺NGO Chairperson 我哋要拆核彈呀

你班卜街
攬炒巴做左咁多野
點解衹係 send 左 42O5 封信咁小？
快幫推呀

915

只得24個cosponsors 咋, 要多啲宣傳!

push push

Hello, 我是紐約時報的記者Austin Ramzy. 我特別想了解攬炒的思想，想問一下你們願意接受採訪嗎？我的email是austin.ramzy@nytimes.com 謝謝！

捐錢比美國災民仲爽過登報

可以睇下

捐錢比美國災民仲爽過登報

搞掂

DONE

推爆攬炒巴

Pushp

攬炒巴加油

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

同埋
大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

借位POST

😷Kyle Bass😷
@Jkylebass
Chief Investment Officer Hayman Capital Management 🇨🇱🇺🇸🏳️‍🌈🇭🇰 Happy to Block ccp Twitter bots, Fan of Democracy and Rule of Law

參議院亞頭呢條友係到阻撓 係咪奶共架 有無黑材料

請報平安

Where are you 攬炒巴

未死得

擔心咗一晚

PISH

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

攬炒巴唔該幫幫一個忙 淋病起11月15號會去智利出席APEC 唔該再登報！

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

攬炒巴！！！！

攬炒巴, 美國戰線仲未完

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

百事可樂做咩事

help push

佢on9

KFC表示大撚獲

其實百事真係同KFC啲雞唔夾
KFC快啲同百事割席

個個食雞自帶飲品

甴近平

請善用有外藉女性被警察綁手事件
外藉女性大叫要求搵美國領事